［月經］一人一個天生唔夾既星座既睇法

我先雙子 金牛
因為金牛好專一，固執，鬧氣
雙子貪玩仆街，雙重標準

想問點睇金牛 同雙魚

淨係知樓豬同智商正常嘅人唔夾
因為星座撚=弱智